黎智英移交內地司法機構審理當然「合理合法」

全國港澳研究會理事顧敏康在報章撰文，表示市民對司法機構一些法官抱有疑慮，依法把壹傳媒創辦人黎智英移交內地司法機構審理，當然「合理合法」。顧敏康形容，黎智英是反中亂港集團的總指揮，投靠勾結外國勢力「叛國禍港」的首席漢奸，指他一旦被一些法官「高高舉起、輕輕放下」，國安法的威信會蕩然無存。
顧敏康認為，黎智英案符合《國安法》第55條的第2種和第3種情況，提到即使黎智英一旦被「輕輕放下」，特區政府亦可以上訴，不過，既然存在有效執行《國安法》的不確定性，就應該選擇適用第55條。顧敏康又說，《國安法》出台後，以美國為首的西方國家打著「人權」的旗號實行制裁，說明國家安全面臨重大現實威脅。
黎智英早前被加控《港區國安法》下的一項「勾結外國或者境外勢力危害國家安全」罪，被拒絕保釋，案件明年4月再提訊。

痴撚線

快啦

劇本一定係咁
然後用嚟同China joe 扮交易

試下囉

金融中心正式爆炸

［公告］川 婆 婆 fb Del 人 留 言 可 能 係 藍

仲有12港人

係咪想證明中國司法係強勁d

連登仔：do it